（突發）粉嶺暉明邨！推！

粉嶺暉明邨人面單位有盒用品寫住12月12日， 特區政府已經好早知道武漢已經發生沙士準備搬感染者嚟粉嶺，所以林鄭初一開記者會選擇粉嶺並非倉卒既事而係一早準備好！//特區政府一直隱瞞疫情不通報給香港人知，有心推我地去死//.

幫手推上去

巴打啪左幾多樽安眠藥

puah

檢貨日期呀
PUSH乜春

推

醫管局收貨日期呀嘛
成日都會買呢堆消耗品嫁啦

push.

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議